有冇巴打覺得pubg第一人稱個視覺好奇怪

明明pubg個角色係第三人稱個時望落都唔矮
但點解到玩第一人稱個時個cam就好似由條腰出發去睇野咁
唔知係個角色本身駝背所以睇野矮左定係我隻眼生得太低
有冇巴打有同感

好似跪喺到跑